［FF］香港立國之後 大家最想推出咩政策同法理？

歡迎大家討論

樓價5000 蚊尺
政府可干預樓市

提升廣東話地位
設立類似ielts 嘅廣東話試 外地人不論大陸台灣定鬼佬都要pass 到某個level

將dse 提升到al 程度 必修微積分（分文理組難度）

諗到再加

農業 提升到自給自足

農業自給自足

大麻合法化

海水化淡

環保之城
小朋友有芬蘭式教育
農業自給自足
人人有合理居住空間

直接樓市爆破，不過香港成功立國既話樓價應該一早破$5000

任何人如屬三合會或共產黨的社團成員、以三合會社團或共產黨成員身分行動、自稱或聲稱是三合會共產黨或成員，均屬犯法。

海水化淡廠

2019法案：
如發現任何人士在未通報情況下參與與共產黨員或與共產黨之相關人士或在禁制名單上的團體或組織的任何活動，或為其行事，任何形式不論受薪與否，即屬違法。一經定罪立即充公所有不法財產，另根據查獲之不法財產的價值的5倍為罰款，以及可判處最高監禁20年。

國家自衛隊：任何滿20歲之男性必需在30歲或之前服滿兵役2年

治安部：替代警察，由國家自衛隊監督

退休津貼：任何年滿65歲之人士可申請退休津貼，免公屋租

累進式高稅制 減少貧富懸殊

香港永久性居民及其直系親屬可免費使用地鐵服務

建立香港練靶場，比香港人燒下槍

增加612 721 831為假期

取消功能組別，組織各界工會，雙真普選。

香港人民主法案，如超過30萬人網上實名聯署 政府必須採取積極行動 跟進及調解

雖然限制上限為5000/呎
但會唔會有啲人會以其他方法臺底交易

地夠咩同埋邊個肯去做

good呢個 咁就唔洗要大陸啲臭水

首先要限制香港人口

坐巴士剪指甲 地鐵衝門判死

good 杜絕黑社會

點解冇人講中止每日150
同遣返大陸人返支那國

行為不檢點可以好似新加坡咁鞭刑

例如啲廢老成日車廂講嘢大大聲
唔排隊打尖

槍權

講蝗語--鞭刑

增設垃圾焚化爐，港人優先

公認嘅野唔洗講

夠 商家佬收埋啲地

千祈千祈唔好將恐怖分子同撐佢哋嘅人全部處決/流放

所有中國出生人士經評定後
由港府考慮全家遺返大陸

可以 但點樣防止啲支那佬同藍絲有路用槍殺香港人

呢個一定要

香港國裡面唔係得香港人同遊客咩
冇支那國人

要商家佬嘔返啲地出黎？

都啱

放心，香港嚟，一定會。

糧食進口唔會太依賴一個國家
咁樣有冇得諗

與中國斷交
與台灣建交

你一搞支那人 上面14人即刻衝落黎搞鳩我地

想普及返廣東話
同埋比大家知廣東話都好有文學水平
例如係廣東歌同粵劇，推廣本土文化

Sure la 立國仲問中國買糧 不了

推行自願及強制性遣返政策

Vertical Farming

落到黎先算 立左國佢哋落嚟唔使簽證咩 仲要勁嚴格審批

如果係好黃但大陸出世呢
或者喺運動入面有貢獻嘅中國人

所以要諗方法阻止
佢地可以檯面收5000/呎
但臺底收返幾百萬咁

呢個一定 同支那勢不兩立

樓價5000 蚊尺 > 到時會冇建築商起樓, 因為投塊地返嚟都係咁上下咁價錢
政府可干預樓市 > 其實一直都有, 乜乜乜加辣招

樓價5000 蚊尺 個個都有能力買既時候 會係先到先得 定價高者得?

Gd

不嬲
廣東話不嬲好過啲支那佬話

單非可以
雙非要加入計算經濟貢獻，否則要褫奪居港權，並扣押集中營，做奴隸還債，還清過去十幾年白用香港納税人醫療教育

將軍澳起緊

共諜法

收班牛屎佬皮

但咁咪違反我地香港國嘅價值觀
因為資產係市民擁有
不可以強制逼地產商嘔返啲地出黎

就係怕班支那佬偷渡過黎

眾籌買地。

所以要評定
應該即刻空咗十萬個單位出黎

肯定會私底下再比賣家一大舊錢

決鬥法

咁如果雙飛但又好黃呢或者抗爭期間係企前線嘅手足咁

共諜必須死刑+示眾

必修微積分jm9...
又黎歧視文科人

我想美化返啲道路
好似日本咁整齊簡潔又靚

同埋設立18區區長
增加區同區之中提升進步既良性兢爭

發展渡輪運輸

屯門去青衣、尖沙咀
深井去馬灣
香港仔去中環
中環去紅磡
科大去西貢
大埔去暴大、烏溪沙

立國前黑警一律死刑，有證據自己無屠殺，暴力對待市民並督過灰嘅可獲豁免

自己/一等親有外國國籍不可擔任官職

執法人員每年要交一次心理檢查報告

設立獨立機構監察官員，政府機關，負責人由香港人選岀，4年選一次

執法機關人員若果犯法，刑責為一般市民三倍

設立叛國罪

中小學課程列哲學，香港史為必修科

限制境外人士每一季可以喺香港買樓嘅數目(例如一季全香港只有三百個名額畀境外人士買樓，採用輪籌制)

諗到再打

Cut 東江水
Cut 每日150
Cut 母語教學
Stop 小圈子選舉
Stop 丁權

全民公投係必需

記唔記得當年英軍點做

廣東話改名做香港話

中國子女不能取得永久居留權
所有香港人娶中國女人自動喪失輪候公屋資格

最基本
海水化淡, 確保水電自給自足
CUT 每日150
增加房屋供應 公屋 居屋市價20%抽籤賣 人人有屋住
全民公投
收多啲稅, 福利行歐美果套

納粹黨共產黨犯法,做政治委員都犯法

禁止/限制外判制度 包括政府單位合約
政府高層及其家屬不容許有外國護照/國籍
為政府官員子女外國讀書津貼設限
法庭求情信限定/不納入減刑考慮
執法者犯法罪加一等

房屋政策可參照新加坡 目求人人有屋住有物業安家 但要加強審查 已有物業者不支援

十八市長？

咁果班溝唔到香港女仔嘅loser點算

好似台北市新北市市長咁

一係就三個城市 新界市 九龍市同港島市

人民擁有bear arms 既權利

都得
有競爭先有進步

good！！ 全部限制高官

為共產黨做事嘅人同企業一律喺香港國犯法

一定要 緊貼返個世界先得架嘛

good 構思全部都好好

冇錯 我地唔再屬於廣東

首先

班鄉下佬反抗點算 丁權方面

全部都幾好
如果啲警察話自己都係被逼呢

幾好 等交通方便曬

唔仲意可以 私鳥 唔駛經法庭

大力推行綠化
全面檢查市區樹木
嚴格管理廢物回收工業
檢討教育制度
針對人口老化問題培訓護老人員
加建老人院／護老院
協助退休人士從投社會設立適合老年人士工作嘅職位＜－－有次去日本去咗一個歷史景點，較細規模，入面全部都係阿伯，佢哋做接待／導賞之類，呢啲工作令佢哋有細藝又可以賺下錢，見佢哋幾開心

其實講政策真係好多問題有排講……
但一定要解決政府入面多做多錯、少做少錯、唔做唔錯嘅工作態度

被逼？被逼你有冇督過灰，有冇拒絕唔打市民。全部都無做過算咩被逼？

新界大把買
立法劃某個區域只能作農業

田自膠

參考美國法律
好似有條文話擁共係犯法等等

微分好易 同加減數差唔多

加埋食野japjap 聲 thanks

共產黨控制法
好似美國咁

其實好似80年代有試過微積分必修 好似再前幾年vector都必修

廢除丁權制度

呢種世襲特權 簡直就係戇鳩

塞佢哋返去大灣區

點解

強制港男同港女要同香港人結婚

咁啲冇人要嘅毒撚點算

坐監

中國1950年代前出生，1960年代前落香港，1970-2010年代喺香港生活，經濟起飛時期貢獻香港嘅中年人呢 ?

制度先係重點
有效嘅制度自然會催生有用嘅政策

而我就係第一個坐監個個

認真：鼓勵生育同結婚政策，除左不育夫婦，每對夫婦最好生兩個
政府提供住屋同教育律貼
唔可以令香港人絕後
政府帶頭立結婚紀念日假期、旅行優惠等，令更多人結婚

咁你想實行咩制度

係咁咳/打黑痴又唔撚戴口罩嘅一律死刑

工廈水耕

18-45歲男性強制兵役

一定係強制當兵
製造核彈防禦

45歲都要？

核電一定要如果擋唔住支國入侵 就核彈攬炒

到時親政府建制派應該叫黃定藍

反對派又叫黃定藍

唔好以為重光就無反對派，民主國家一定有在野黨，因為無政權/政策係滿足到全部人，窮人開心富人唔gur，打工仔爽老闆愁

成立香港歷史科， 改革中史課程

做多啲實質野先好嗎
大把野可以做

大麻合法化
承認及容許同性婚姻
提升廣東話地位

在野黨都可以唔一定親共 總之要立法 禁止共產黨思想 所有事物

放逐警隊

而家既司法人員推薦委員會組成方法好有問題！
司法人員推薦委員會由9名人員所組成，由終審法院首席法官[2]擔任當然主席，由律政司司長擔任當然委員，其餘7名則由行政長官委任，當中包括兩名法官、大律師及律師各一名，以及3名與法律執業無關人士。特首可以揀7個人，實質上控制住委員會，進而控制各級法的聘用。

我認為光復之後，
兩名法官可由終審法院首席法官揀選，
大律師代表由大律司公會會員投票直選，
律師代表由香港律師會會員投票直選，
3名與法律執業無關人士應由全港選民直選。

假設在野黨都唔親共，都會有黃藍之分，到時定義唔同左咁解，可能到時後生仔反政府個班係藍，因為重光後政府變黃然後中共餘黨就紅

你覺得唔夠係因為啲仆街鄉黑同地產商收撚哂啲地